有冇巴打去過藤原汽車服務

火炭個間改尾喉，有冇巴打有去過？想改條低沉喉聲，又唔會嘈到仆街既喉，揸梗benz a仔

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

咩a ？ a250 45？

去過 幾好service 無乜問題

過威訊搵周叔啦

250

a仔大把大牌有出喉啦
洗乜土炮自己燒

邊到有

買條好過啦

Remus ipe milltek應該會有掛

去過
老細幾nice
算老實
同埋好快手，預一個鐘內就起到貨
有咩事佢都會跟

不過認真，一分錢一分貨呢句永遠岩聽
土炮只係得聲

ipe喇，呢間得個平字，都好大分別下

mach5都好正 自己youtube聽聲比較下

藤原唔掂
首選火炭威迅周老闆